# С помощью какой фразы, с целью привлечения внимания и идентификации, экипаж ВС, который используется в качестве медико-санитарного транспорта, передает сообщение о состоянии срочности
ПАН ПАН (PAN PAN), повторенный трижды, и "МЕДИЦИНСКИЙ" (MAY-DEE-CAL).